完美反駁 崇洋撚 外國YOUTUBER 話人唔識講英文

對於D崇洋撚 同 自我中心既外國人 成日串其他國家既人唔識講英文
作為英文一般 普通話唔好既香港人 組過三日三夜 小弟終於諗到點反駁先可以令佢地無地自容 至少可以拎番個尾彩
搵人幫手翻譯落黎 等我可以拎黎背 通行全世界

內容如下:
你成日叫人講英文 但係你有冇諗過點解英文會成為世界最流行 最POPULAR 既語言
係因為英文文法易學? 係因為英文表達能力好? 係因為英文優雅?
NO
而係因為你阿爺 係100年前 拎住槍同大炮 去侵佔左全世界 殺死左其他國家既人 同埋迫其他國家要學你既英文 信你既基督教 將D錢運番去你既國家
如果我係你 我就唔會對呢件不光彩既事咁自豪
但你而家顯然對此十分自豪
呢D或者就係人與人之間既差別

???

係因為全世界都想同佢做生意 賺佢啲錢

正評 : 我未見過咁好既反駁
負評 : 點解我以後諗唔到

問佢識唔識第二種語言就得

佢答番你 識英文就夠 全世界都通用 點解仲要學其他語言

你咁同中国人有咩分別 另一方面假如冇西方探索世界 地球宜加仲係互不相連 你仲係清國人

You say people no english, you know 5 know why english so popular ah? Because english easy? Easy understand? English nice?
NO
Its your grandpa 100 year ago have gun and big gun,and step place, go kill all people and force people to learn english, believe jesus, send money to your country.
If me is you, i dont proud of it ah, un 5 un ah?
U very proud ah
This is me and you geh difference ah
得唔得？

You always force people to say English but did you ever think why it becomes the most popular language of the world? Is it because English grammar is easy to learn? Or because the way English presents is good? Or because English is elegant?

崇洋撚一隻

冇左達文西係咪等於冇演化論阿

咁你都支持中國開發新彊啦 去外國起鐵路啦

咁你同中國人都冇分別喔

CHING 你仲差過我喔

已經好努力

點解負評多過正評

樓主嘅邏輯係係邊度學返黎，好厲害

攞返啲陳年舊事出嚟
用而家個套價值觀批判

連登仔唔鍾意你批評他們ge主人ga（英美）

相信google翻譯會比連登仔既翻譯更有用

利申：英文廢J

on9

阿媽係女人，呢個道理原來唔係人人都知

多謝你告訴我阿媽係女人

無論如何，英文已定位左做國際語言，普通話定位左做國家語言

所以，不論英國美國推英有幾賤格，廣東話有幾優美

最後你都係要跪玻璃
學好普通話和英文
先有好出路

“Never make fun of someone who speaks broken English. It means they know another language.”

垃圾97後